今日，約左班高登tg谷既巴絲，出黎食飯，要我埋單。

10個人食buffet
2300$(計埋加二即係2302$)

諗住同個有錢仔爭埋單，係女女面前拎好感
結果同桌的有錢仔爭都不爭就自動棄權
話下次佢請返......局撚住我請

搞到我要即場去atm禁錢 先夠錢比
仲要無啦啦比酒樓屈多258$
之後問返大家拎返錢 話AA
點知佢地話我大個仔要試下請朋友食飯既滋味
愈諗愈唔對路，懷疑佢地夾埋屈我餐buffet

樓主好慘
我決定夾一份俾你

🐶：📢

滾動到流淚

橙

今個月要食面包了

冇錢學咩人爭

難分真與假

又要威 又要戴頭盔

當入面有幾個正女女既時候
你就會明點解會爭

圖都冇張爭條撚咩

馬車

俾你埋到單都唔輪到你屌啦

高登巴絲邊有咁衰，你約撚左連登仔咋？